點解某地產網少左咁多樓爆盤？

新措施？定俾人買晒

趁低吸納，俾人掃曬啦

唔講都唔知，啱啱一睇，啲盤少幾多，去返晒年頭價，唉，硬淡又唔知要等到幾時先有得上車了

大行盤全線下架，被地監局投訴

It9做咩自爆